[認真問]wendy同clean姐到底有咩關係?

wendy ig除左follow左四個成員,rv official,最後嗰個就係clean姐...
所以想問下wendy同clean姐有咩關係...

實力主唱❤️

G持❤

你喜歡邊個多啲❤️

clean姐❤

你唔係reveluv 咩❤️

是
不過clean姐靚d❤

你份人好公正❤️

佢哋交換咗大家...

揀女友一定揀她❤

姐係咩...

你有冇揀她❤️

心得⋯⋯

佢ig頭像 斜坡下巴

有
我❤她

btw現b都幾專一
淨係follow四個成員...

你都有幾多女友❤️

唔夠你咁多❤

你有冇男友❤️

V❤

我❤️Jungkook

bts每次我都淨係見人話鍾意V同jungkook
其實有冇第三個

有 jhope

佢哋兩個最靚仔，其他就實力派

Ali bb係唔係唔黑itzy

佢好似jyp飯

RM徹底實力派

未見過佢係愚樂台開post

你會唔會吹奏佢

唔多似

冇感
不過我覺得佢撈娛樂圈真係曬晒

咁佢應該轉戰幕後？

佢iq好高
應該隨時做乜乜公司嘅總經理之類...

你對bts啲成員都幾熟

ok啦
男團近乎0認識...

我都係.. 淨係識bts Exo Big Bang

我係連佢哋有幾多成員都唔知

我都係聽下歌識一兩個

建議kpop淨係玩女團就得啦

Kpop淨係女團玩一線

Kpop女團淨係玩一線

咁好玩玩聲喎 請尊重

ok啦
啲四五線女團你都識啦。。。

有冇邊啲須要黑/吹奏...

鐘意lovelyz wjsn❤

Lovelyz 邊個❤️

使唔使咁認真呀。。。

jisoo❤

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

驗眼啦

唔見你吹奏嘅❤️

太多人要吹奏了❤

見你成日吹奏你女朋友❤️

我近排有啲想吹菊姐❤

打算點吹❤️

吹奏佢人美心善又唱得❤

懷疑牙歡係les‧‧‧

我諗唔到點吹奏佢💔

下點解
佢咁多優點❤

我完全諗唔到...😭

咁吹奏shiga啦
長腿

Shiga 就吹奏到

shiga真係0缺點

又高又瘦

咁帶棗兒呢

佢唱歌好難聽

第一次見bbg你踩人

而家兜返先
佢做主持幾搞笑，又有長腿

幾mk

我最鍾意mk妹

mk妹最需要調教

晩晚大大力調教佢地

咁大師姐jinny呢

Jinny 超正 有白滑大腿

四個點排

@喪 解答下

Hana最尾 Jinny第一

咁25?

驚Jinny嬲豬

Clean 姐邊個
利申 reveluv

你又唔驚hana嬲

Hana叫我排她最尾

btw性格應該係hana最好

55 所以我先溝佢

你真係一個好有內涵嘅人❤

你都係❤️

我只係一個好膚淺嘅人

你女朋友唔好咩

wendy同我有關

佢哋冇hana咁好人

佢冇follow你...

佢哋做咩嚟

佢哋冇咁善解人意

佢私人ig有

55

點解唔飛咗佢地

驚hurt到佢哋

借位，手足唔係Condom

呢排好多手足Po都係無理人，要正視下呢個問題

如果巴打們得閒請幫手推推

突發 屯門公園衝突 防暴噴椒 至少1人被捕

唔啱就要飛..要狠心D

我冇你咁幸福

其實我飛過好多個

想G邊個...

飛咗成隊idle...

好葡萄
我都想同美延拍拖...

我同美延而家再見亦是朋友，可以介紹你識...

你好好人❤
美延性格很好吧...

幾好...佢嬲我一腳搭10船先同佢分手..

下你咁衰
有美延仲一腳搭10船...

我個時同埋twice拍拖... 甩唔到身

畀我揀我都係會揀美延...

之後我飛唒佢哋..
Sorry bbg 啱啱睇愛回家遲咗覆你😭
安仔同佐治好搞笑

世正

我愛回家最鍾意曹總
都唔知佢啲唔鹹唔淡嘅廣東話點學返嚟
次次聽到都笑撚到仆街

樓主9吹水推po都幾能勁…

同你學嘢啫

我唔會fall for ur trap lor...-.-

我最鍾意睇廢青安
今集超搞笑

you d english very good lor

但佢啲同學啲戲好屎
安仔超班
朱0一般
其他人真係完全唔掂

安仔carry成個愛回家，抵佢拎男配

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

成個愛回家=安仔+老戲骨
後生仔冇個識做戲

啱

bbg你真識貨❤

Bbg你真識睇人❤️

btw你之前話飛晒佢哋
之後點
佢哋係咪好憎你

佢哋有幾個背住我偷食💔
佢哋話過要共同進退
我唯有狠心飛晒佢地

你都幾識講野

下原來佢哋咁衰呀
咁你做得啱❤

講真話啫...

之後我傷心咗幾個月...
比我遇到Hana❤️

hana就係慰藉人哋心靈嘅小天使❤

是❤️ 所以我暫時唔飛佢住

唔好變心啦
hana咁好人❤

佢成日催我同佢結婚..
但我未ready

佢又係心急咗啲嘅
你哋都唔係拍咗幾耐拖

咪係
個衰妺成日都向我發姣

你咪姣返佢囉

係喎你啱，你同女朋友平時都係咁相處？

我哋平時成日窒嚟窒去

有冇試過窒到鬧交

佢哋好小學雞
好易就嬲

你窒佢哋啲咩

例如nako
我成日笑佢似獎門人

笑4
原來nako係你女朋友

是
1.5m細細粒

仲有邊個女友我未識的

太多你識唔晒的...

唔知有冇common girlfriend

應該有
你打幾個出嚟先...

Sana Mina Joy

sana是❤
又性感又可愛❤

她幾正..之前同佢分手佢話喊咗10日10夜 我先忍唔住復合❤️

佢真係我遇過最易喊嘅女仔

你有冇蝦佢

冇
我唔忍心佢喊

你超好人❤️
我唔喺度嗰陣你幫我好好照顧佢

好
我見到佢笑我就笑了❤

佢係你心目中第幾個女友❤️

何以她變了我的16號愛人❤

咁後💔第一個是誰❤️

你估下❤

Irene?

點解你估係佢呀❤

因為你成日提佢名❤️

我為左牙利咋❤

咁你有冇愛過佢❤️

你想要知道答案嗎我現在就可以告訴你❤

我想知請告訴我❤️

有
愛過一晚❤

個一晚做咗啲咩❤️

談天說地❤

點解之後唔愛💔

我發現我哋性格不合💔

咁快啲飛咗佢💔 佢都唔細...

已飛💔

因為正叔溝晒啲女❤️

咁你黑唔黑佢💔
咁第一位係咪jisoo❤️

是
四代第一神顏❤

支持你❤️
咁Irene 家人係大邱唔理？

救唔到佢哋

咁irene而家點算？

佢係一個安全嘅地方
唔使擔心

咁而家jisoo係你隔離做咩❤️

呷緊醋❤

點解💔

佢以為我溝緊你

你點答佢

我咪串佢話諗多咗喇傻妹

哈哈 佢超愛你喎

我就係鍾意佢咁傻傻更更

咁你其他女友去咗邊

瞓咗覺了

你幾時訓

而家瞓喇要

我10:00訓